［黃店］元朗所有水門雞飯都可以去啦！

既然而家表態大家都要多多支持
我為之前誤會佢而道歉

出名黃店一個星期都賺到5萬啦，依家先捐扮撚哂野

元朗其中一個老細支持721點解釋？放低5皮就當完？

老奉要捐?

又咁講
有得餃排晒長龍，都唔覺得佢做過啲咩

間假野唔係鄉黑開??

老奉要捐錢？
黃店只係代表大家立場一樣啫

咁又唔係呢個意思
只係做個對比

利申: 只去黃色嗰間水門雞

贖罪劵？

淨係食過大埔嗰間
所以佢到底有幾多間同名？邊啲係食得？好混亂

教育路個間早前比人淋紅油，前晚又比人打爆玻璃

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

算啦，越多朋友越好，唔好介意遲早。
公開咗一般都冇得翻轉頭扮藍絲，已經證明佢哋有決心。

澄清番就算啦
起碼多一間黃店
就算佢係扮
都好過果d錢都唔俾而又扮黃嘅鋪

屌你啦 肯撚定扮黃 佢開張個幾日 啲老細全撚部都係鄉黑呀

痴撚線言論

打你一鑊
再當眾悔辱你全家
然後捐個錢去某個基金就想和解?

你絕對唔係721係元朗車卡入邊啲人

仲有咩叫多間黃店比多間藍店好，
大把黃店等緊你幫啦
你全港去均哂未

睇定啲先啦，幫襯番黃色招牌個間先

黑白是良知 難食就難食
佢啲雞係垃圾 鞋口得雪味

無錯, 元朗仲有咁多黃店等人幫襯
一定要食呢間水門雞

on9 p 牌仔咪撚做打手都做到咁撚弱智啦

痴撚線 宜家先表態扮嘢
其中一個老細721有份比錢!
佢老豆當年投票撐林鄭做特首又ok?
都on撚9 唔喺想針對d 咩 想大家唔該分清楚!
叫你唔食喺咪真喺咁難? 藍到發黑呀間嘢!

有得餃真係好好食

係呀呀呀屌你老母
好過藍舖

我淨係知佢舖入面啲泰文寫錯字

佢係唔係扮都好 我地都要接納自稱既黃店（當然做過仆街野既除外）
咁先會有多人撐我地

水門雞唔係得外賣嘅咩?

有得餃之前都比人話係藍, 後尾澄清番
佢門口有米豬連

用5萬去換一班人支持
好快就可以回本

推

好似話有分白牌同黃牌

好老實講，呢間一定唔係藍，你最多話佢唔夠黃，但一定唔係藍，佢有份派水架，佢比人裝修都冇割，冇譴責d 咩。 仲有你地睇清楚元朗單野先啦，佢如果藍既話點會比人淋紅油， 係手足做就一定係噴字架啦。

有人話佢其中一個老細係鄉黑，你睇下人地澄清先啦

利伸： 識佢其中一個老細，黃既

( 希望唔好冤枉同路人）

好撚多人上黎洗底，走啦仆街

push

南香雞飯都好食
不過好少人

老實講，請善用起底功能

我上網都搵唔到點解佢係藍淨係見到有連登仔話杜汶澤出片撐藍店，叫人唔好去錯
但有無link睇下佢點藍法

你老尾又扮黃

連登仔唔中意聽真話

之前我有個post係話鳩佢藍你唔知姐

打手到。。我屌你老母希望你比人裝修多次

依間都係唔好去住

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要你有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

大埔嗰間呢？

上面貼左
依個post可以完啦

拉

Source ?
人名？

誠哥派6萬佢捐5萬都仲有1萬淨
扮黃都扮得好d呀

扮黃可恥